小支那廢撚柴

中秋節
被美國佬打到跌市